<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Literaturas on Não Muito Interessante</title>
    <link>http://rexynyn.github.io/literatura/</link>
    <description>Recent content in Literaturas on Não Muito Interessante</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Aug 2022 16:15:32 -0300</lastBuildDate><atom:link href="http://rexynyn.github.io/literatura/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Parte 1 — Do contrário, ao avesso, e destruindo minha mente</title>
      <link>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-3-parte-1/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 16:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-3-parte-1/</guid>
      <description>Parte 1 — Do contrário, ao avesso, e destruindo minha mente Eu imagino o que seria de mim se nada tivesse acontecido a catorze anos atrás. Se eu fosse apenas um garoto normal, onde eu estaria agora? É uma das coisas que sempre impregnam minha mente. Será que quando meus pais voltarem, nós vamos ser uma família normal? Eles vão acreditar que eu tenho poderes sobrenaturais, e que vejo coisas além do crível?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parte 1 — E tem mais...</title>
      <link>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-2-parte-1/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 16:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-2-parte-1/</guid>
      <description>Parte 1 — E tem mais&amp;hellip; Os dias têm se passado de maneira estranha ultimamente.
Desde o pesadelo que eu tive ontem, minha cabeça parece fora do lugar, e o mundo inteiro aos meus olhos está deslocado, virado de ponta cabeça. É uma sensação estranha, me sinto como se eu estivesse vendo o mundo pela primeira vez, mesmo eu morando na mesma ilha, cidade e casa durante toda a minha vida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parte 1 — Um Olhar para o Futuro</title>
      <link>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-1-parte-1/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 16:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-1-parte-1/</guid>
      <description>Parte 1 — Um Olhar para o Futuro Ontem eu tive um sonho estranho.
Não, não, não. Melhor dizendo, eu tive um pesadelo estranho.
Via de regra, pesadelos são uma sucessão de eventos desconexos que atiçam o nosso senso de perigo, nos colocando em um estado de ansiedade e medo. Imagine você, que tem um pavor irracional de alpacas e gatos, hipoteticamente, um dia vê durante seu sono uma gigantesca alpaca atravessando os céus com um gato a montando, ela parece tão massiva lá em cima, tão majestosa, até que decide cair em cima de você.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parte 2 — Minha Assombração Favorita</title>
      <link>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-1-parte-2/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 16:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-1-parte-2/</guid>
      <description>Parte 2 — Minha Assombração Favorita “Dia vinte e sete de Setembro do segundo ano, registro de aparições número 1421.”
Assim começou o dia, escrevi rapidamente antes de sair para me aventurar pela cidade. Dois anos depois de eu começar a ser um catalogador de espécies sobrenaturais, eu consegui criar um bom banco de dados de espécies mais simples, afinal nenhum biólogo começa seus estudos procurando o animal mais perigoso que tiver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parte 2 — Recuada Interurbana</title>
      <link>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-3-parte-2/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 16:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-3-parte-2/</guid>
      <description>Parte 2 — Recuada Interurbana Meus ouvidos ainda ouviam o quebrar de ondas, calmo e constante, o cheiro da brisa do mar entrava nas minhas narinas como um remédio para os sentidos. Apesar de o mundo estar num breu completo, ainda me sentia no cenário daquele encontro que tive com meus pais, queria poder voltar, só que eu não estava mais sonhando.
Sentia um calor enorme, em comparação, minhas costas estavam no paraíso, eu estava deitado em algo macio e bastante confortável.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parte 2 — Responsabilidades</title>
      <link>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-2-parte-2/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 16:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-2-parte-2/</guid>
      <description>Parte 2 — Responsabilidades O quarto de Hana estava quieto, o único barulho que poderia ser ouvido era dos lápis e canetas dançando pelos cadernos e livros que estavam jogados na mesa, e eventualmente de um pigarreio ou tossida que ela poderia soltar no meio de sua sessão de estudos. Estava um clima sereno, puxando para um leve frio, mas era o suficiente para que a rinite dela atacasse.
A única iluminação do quarto era uma luminária em cima da mesa, no canto superior esquerdo da mesa, meio inclinada, para que pudesse iluminar desde os cadernos de anotações e livros dos mais diversos temas, até chegar ao notebook, que estava do outro lado da mesa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parte 3 — A garota que também os vê</title>
      <link>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-1-parte-3/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 16:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-1-parte-3/</guid>
      <description>Parte 3 — A garota que também os vê Uma garota. Cabelos castanhos curtos e cintilantes, organizados num padrão ondulado, para acompanhar, seus olhos castanhos inclinando para um tom mais preto, pareciam querer brilhar mais do que o sol do meio dia. Ela vestia o uniforme da escola do bairro, uma camisa branca com um brasão e uma saia preta, básica. Apesar de desenhada para ser uma roupa genérica, fazia jus ao formato do seu corpo bem definido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parte 3 — Dançando tango com o diabo</title>
      <link>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-2-parte-3/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 16:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-2-parte-3/</guid>
      <description>Parte 3 — Dançando tango com o diabo Eu estava deitado na cama, olhando para o teto. Pensando.
Ponderando sobre a vida.
Estava processando como em uma semana a minha vida virou de cabeça para baixo, ao contrário e do avesso. Antes, eu era um cara sozinho que via e vivia num outro mundo, monstros viraram meus semelhantes e eu já não sabia mais o que era o mundo em que vivia, o dos humanos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parte 3 — O Ataque Fantasma de Lugar Nenhum</title>
      <link>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-3-parte-3/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 16:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-3-parte-3/</guid>
      <description>Parte 3 — O Ataque Fantasma de Lugar Nenhum Boa tarde, Terry. É isso mesmo, estamos agora em Lugar Nenhum, onde ontem tivemos a ocorrência de um terremoto fora de temporada, que assustou os moradores na madrugada de hoje.
A zona norte de Lugar Nenhum foi a mais atingida, com vários prédios e casas danificadas, ruas rachadas e desmoronamentos do asfalto em alguns pontos. O mais curioso, Terry, é que as ondas sísmicas pareciam mudar de epicentro, segundo o Centro de Sismologia de Alma, essa mudança foi constante, começando pelo centro da cidade e se estendendo até a entrada da fronteira entre Lugar Nenhum e Pequenópolis, onde finalmente os tremores cessaram.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parte 4 — Contraofensiva, tudo em jogo</title>
      <link>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-3-parte-4/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 16:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-3-parte-4/</guid>
      <description>Parte 4 — Contraofensiva, tudo em jogo Fomos para perto de uma pedra na beira do mar, escondida de todos da praia, a primeira coisa que Storm disse para nós fazermos é voltar para Lugar Nenhum e de lá ele mostraria qual seria o plano. Para irmos até lá, ele disse que nos ensinaria a criar um “túnel”, que até onde entendi, era algo parecido com os buracos de minhoca que apareciam randomicamente pela cidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parte 4 — Maravilhoso Museu Mecânico do Marvin</title>
      <link>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-2-parte-4/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 16:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-2-parte-4/</guid>
      <description>Parte 4 — Maravilhoso Museu Mecânico do Marvin Estávamos a dois bairros de distância da minha casa, numa avenida que nunca ouvi falar, e que tive o prazer de conhecê-lo nesse exato momento. De cima da minha scooter, ainda admirava a entrada.
&amp;ldquo;Maravilhoso Museu Mecânico do Marvin&amp;rdquo;, a gigantesca placa na faixada anunciava.
Apesar do nome dizer museu, estava mais para um loja. Os vidros na frente do local serviam como um vitrine, digo isso com uma pulga atrás da orelha, porque geralmente se coloca o melhor de um loja como cartão de visita para clientes, e indo na direção contrária, haviam figuras pitorescas exibidas na frente da loja, com bonecos e engenhocas distorcidas feitos com restos de eletrônicos e metais, criando uma sensação medonha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parte 4 — Problemas Sobrenaturais</title>
      <link>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-1-parte-4/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 16:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-1-parte-4/</guid>
      <description>Parte 4 — Problemas Sobrenaturais Depois de uma longa jornada, atravessando a cidade de norte a sul, chegamos ao local. Saí de cima de minha moto, e Hana me acompanhou.
&amp;ldquo;Rua Canino Periculoso, -2&amp;rdquo;, chequei de novo a nota para ter certeza de que era o lugar certo.
De acordo com a placa na esquina, virando a direita eu daria de frente com a tal rua. A partir desse momento, tinha ativado meu Modo Vanguarda, apesar de ter aceitado trazer aquela garota junto comigo, eu tinha que protegê-la.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parte 5 — O mundo em suas costas</title>
      <link>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-2-parte-5/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 16:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-2-parte-5/</guid>
      <description>Parte 5 — O mundo em suas costas — Acorde, criança.
Foi o que ouvi, antes das chamas e dores que o meu corpo se encontrava desapareceram. Meus olhos ainda se recusavam a abrir, mas tinha certeza de que a pessoa que estava do outro lado, com certeza não era Arthur.
— Não tenha medo. — uma mão acariciou meus cabelos, enquanto uma outra massageava as minhas costas, me dando uma sensação de conforto que não sentia faz muito, muito tempo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parte 5 — O portal para a cidade</title>
      <link>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-1-parte-5/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 16:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-1-parte-5/</guid>
      <description>Parte 5 — O portal para a cidade — Vamos entrar nesse buraco?
Fui perguntado, enquanto checava os arredores do buraco úmido e claustrofóbico que havíamos nos enfiado.
— Não sei ainda, pode ser perigoso. — Respondi, ainda tateando os arredores da fenda no paredão de terra e pedras a nossa frente. — Kuri, você está sentindo alguma coisa estranha?
— Sim, alguma assombração está agindo por aqui, mas eu não sei exatamente o quê.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parte 5 — Quantas vezes você já se arrependeu?</title>
      <link>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-3-parte-final/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 16:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-3-parte-final/</guid>
      <description>Parte 5 — Quantas vezes você já se arrependeu? Já pensou em como a cada dia que se passa, a vida de uma pessoa está sempre a um fio de distância de simplesmente acabar?
Um dia você acordar bem, tomar um café, ir para o trabalho, apenas para ser atropelado sem nenhuma misericórdia por um ônibus desatento, ou ser baleado em um assalto, quem sabe até mesmo sofrer um ataque cardíaco no meio da rua.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parte 6 — Rebeldia Omnidirecional</title>
      <link>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-2-parte-6/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 16:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-2-parte-6/</guid>
      <description>Parte 6 — Rebeldia Omnidirecional — Hana! — alguém gritava, intercalando com baques cada vez mais ruidosos. — Hana! Uma luz morna entrava nas minhas pálpebras, e mesmo que eu quisesse saber de onde ela vinha, o conforto de onde eu estava deitada não ajudava a abrir os olhos. Minhas juntas doíam, as costas pareciam ter sido amassadas por um trator e a cabeça doía. Lentamente o mundo se abria para os meus olhos, e os arredores pareciam tão estranhos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parte 6 — Salve-me, se puder</title>
      <link>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-1-parte-6/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 16:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-1-parte-6/</guid>
      <description>Parte 6 — Salve-me, se puder Ao sair daquela realidade alternativa contra a minha vontade, senti um certo déjà-vu. Uma sensação fria e borbulhante, com um feixe de luz forte entrando pelas minhas pestanas, eu estava voltando. Me peguei refletindo por um segundo o que exatamente era tudo aqui, antes de cair novamente pelo esgoto.
O que era aquilo? Uma viagem no tempo de fato?
Quem eram aquelas pessoas? Elas eram pessoas reais?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parte 7 — Detetives sobrenaturais</title>
      <link>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-1-parte-7/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 16:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-1-parte-7/</guid>
      <description>Parte 7 — Detetives sobrenaturais Sua expressão tinha um tom permanentemente delicado e sereno, os olhos e boca baixos, os braços sempre à frente do corpo, mãos juntas. Seus passos eram curtos, mas bem ligeiros e calculados para eficiência máxima nos corredores da biblioteca.
Ainda sim, era estranho, ela parecia uma professora em miniatura, mais nova. Como isso faz sentido? Eu não faço ideia. Talvez seja pela escolha nada ortodoxa de penteado para uma pessoa tão jovem, cabelos negros que se estendiam para além da altura do ombro, e que faziam curvas para cima em suas pontas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parte 7 — Provação por Fogo</title>
      <link>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-2-parte-7/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 16:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-2-parte-7/</guid>
      <description>Parte 7 — Provação por Fogo Acordei desorientada, parecia que uma corrente de mil volts havia passado pelo meu corpo, ainda estava naquela tal loja, deitada no chão nos braços de Arthur, naquele momento totalmente desacordado. Nunca pensei que o veria desse ângulo, apesar de não entender o que havia decorrido quando ele me tocou, tenho certeza de que ele tinha me salvado, e agora estava… dormindo? Pelo amor de deus, espero que não esteja morto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parte 8 — Equipe de resgate improvisada</title>
      <link>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-1-parte-8/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 16:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-1-parte-8/</guid>
      <description>Parte 8 — Equipe de resgate improvisada 17:37:57
Esse horário ainda é um mistério.
Ele deveria ser algum tipo de pista?
Tudo que eu sei sobre ele é que o horário exato em que eu devo entrar num esgoto para chegar até fenda, se eu vacilar um segundo a mais ou a menos, ele simplesmente não está lá. Além de claro, ser o horário em que eu fui brutalmente expulso de lá também.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parte 9 — Cupcake da verdade</title>
      <link>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-1-parte-9/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 16:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-1-parte-9/</guid>
      <description>Parte 9 — Cupcake da verdade Depois que algumas boas toneladas de concreto caírem em cima de uma família e três adolescentes, sendo que a maioria deles estavam paralisados no tempo, a minha boa e velha sensação gelada estava de volta. Dessa vez, pura e exata sensação gélida, sem bolhas ao redor de meu corpo.
Meu corpo tremia e os pelos estavam tão arrepiados, me sentia numa geladeira. Havia, contudo, uma fonte de calor em cima da minha mão, tão quente e suave que só com isso já me sentia melhor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parte Final — Luzes no final da escuridão</title>
      <link>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-1-parte-final/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 16:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-1-parte-final/</guid>
      <description>Parte Final — Luzes no final da escuridão Passaram-se três dias desde aquele incidente.
Não muito aconteceu nesse meio tempo, sendo bastante sincero. Principalmente pelo fato de eu entrar em modo de hibernação por causa dos meus ferimentos, que tomou facilmente dois desses três dias para me recuperar, e eu ainda me sinto uma merda. &amp;ldquo;Fator de cura&amp;rdquo; só vale para o físico, o psicológico fica totalmente às minhas custas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parte Final— A luz no céu estrelado</title>
      <link>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-2-parte-final/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Aug 2022 16:15:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://rexynyn.github.io/literatura/projeto-b/conto-2-parte-final/</guid>
      <description>Parte Final— A luz no céu estrelado — Então, se eu entendi direito, você deixou de cuidar de um evento sobrenatural de magnitude apocalíptica para me salvar? — Hana perguntou. Estávamos viajando de volta para a casa dela, como eu estava muito debilitado para pilotar, ela tomou o assento de motorista. Não que ela estivesse muito melhor do que eu, mas ao menos conseguia pegar no guidão e dirigir. Para quem estava pilotando uma scooter pela primeira vez, ela estava se saindo muito bem, algumas engasgadas do motor aqui, uma leve perda de direção ali, mas continuávamos andando, era o que importava na hora.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
